<resources>
    <string name="app_name">Test app </string>
    <string name="title_activity_animal_details">AnimalDetailsActivity</string>
    <string name="cat_full_description">
        Довга і гнучка шия, масивне підборіддя, великі вуха з пензликом і виразні очі абіссінської кішки надають їй вражаючий вигляд, наповнений стриманістю та воїнським характером. Хоча точне походження цієї породи залишається загадковим, існує впереки припущень думка, що вона має свої корені ще в Стародавньому Єгипті. Представники абіссінських кішок вражають своїм унікальним забарвленням - від дикого червоного до спокійного блакитного. Ці кішки славляться своїм винятковим інтелектом та рідкісною витривалістю. Вони володіють неабиякою цікавістю і допитливістю. Найчастіше в домашньому середовищі вони виявляють себе як чарівні та дружелюбні істоти, завжди активні та рухливі, із виразно вираженою бажанням досліджувати світ. Догляд за ними виявляється легким завданням, оскільки вони володіють високим рівнем чистоплотності та слухняністю.
    </string>
    <string name="dog_full_description">
        Ця порода відзначається великими габаритами, має міцну мускулисту статуру і середньої довжини лапи. Англійський фоксхаунд вражає своєю гармонійністю, і за думкою багатьох кінологів, особливо англійців, його статура наближена до витончених грецьких статуй. Хвіст завжди тримається вгорі, має форму шаблі, ніколи не скручується чи не лягає на спину. Голова породи має широкий череп та правильну щелепу, вуха зависають і прилягають до вилиць. Висота в холці приблизно 60 см.
    </string>
    <string name="rabbit_full_description">
        Зайці вибирають жити або самостійно, або у парах. На відміну від кроликів, вони не витрачають час на копання нір, а обирають невеликі ямки для спорудження своїх гнізд.

Зайченята народжуються досить розвиненими, з вовняним покривом та відкритими очима. Мати залишається з ними лише 5-6 днів, і після цього зайченята залишаються практично без нагляду, внаслідок чого багато з них стають жертвами природних ворогів. Зір у зайців не надто сильний, але вони компенсують це чудовим слухом та добре розвиненим нюхом.

Непостійна присутність матері і велика кількість потенційних ворогів (люди, хижі ссавці, птахи) робить зайців надзвичайно обережними та прихованими у своїй поведінці. Їхнім основним джерелом харчування стають різноманітні рослинні продукти, такі як трава, хлібні культури, овочі та кора. Зайці можуть завдати значної шкоди сільськогосподарським культурам, особливо полюбляючи петрушку, ріпу та інші рослини
    </string>
</resources>